東大是咪本年度最搶手學位

個個廿幾分乞食分數去讀
出到黎即刻收三寶人工

係咪已經無人想爭social science呢d垃圾科

近兩年18 19分都入到UGC degree
廿幾分叫乞食分數

利申 study Lihkg: aims: 666666

邊個比負評
On撚柒閪化鳩

比返你

三寶

唔係我啊

咁比個你

早知唔讀咩social science

呢科係乞食中既乞食
唔明點解咁多人吹奏
做實事揀東華
三大bba都未必夠東華發圍